「有無人答到我」點解HKU/CU唔開PT/OT, UST唔開MEDIC?

點解ptot要比poly玩曬？hku cu有醫學院都唔開？

點解ust又唔開medic？

甘你老母

市場吸納唔到咁多人

hku cu 早D搞就唔使俾東華分左塊餅

因為要刷排名？

留名

hku cu遲搞早搞都可以ㄧ野搶咗東華塊餅

因為ust 無錢

UST大把錢

其實我認為polyu同bu都有潛質去開醫學院

polyu train 咁多 allied medical professionals
bu 有浸會醫院 同 中醫學院做後盾

ust 咁樣先醒 用最少既資源做到做大既效益
谷3-4個faculty 極速上位 當一盤生意咁run
完全做到當年毛澤東講既多快好省